還願jojo（圖）

唔敢玩

好好笑，仲有冇？

嚇到我瀨屎